點解唔可以叫姑公

其實點解可以有姑婆依個稱呼而冇姑公......

姑丈？